# Image Processing with NumPy
今回はNumPyを使った画像処理を扱います．  
実装する内容はありません．  
プログラムを読み，実行しながら，何が起きているのかNumPyの動作を理解してください．

トピック毎にfor loopなどを使った原始的な実装方法とNumPyの機能を使った賢い実装方法の両者を実装しています．  
両関数を比較し，NumPyの関数について調べるなどしながら読み進めてください．

## 内容
### 画素へのアクセス
![画素へのアクセスの結果](./access.png "画素へのアクセスの結果")

### 2値化
![2値化の結果](./binarization.png "2値化の結果")

### 勾配の計算
![勾配の結果](./gradient.png "勾配の結果")
